{ "translations": {
    "Quick notes" : "笔记",
    "Tag the note" : "标签",
    "Enter tags to organize your note" : "为笔记添加标签来整理它们",
    "Enter tag name" : "输入标签名",
    "Cancel" : "取消",
    "Done" : "完成",
    "Tags" : "标签",
    "Save" : "保存",
    "Looking for your notes" : "查看你的笔记",
    "Nothing here. Take your first quick notes" : "创建你的第一个笔记",
    "Are you sure you want to delete the note?" : "你确实要删除这个笔记吗？",
    "Delete note" : "删除",
    "Unpin note" : "取消固定",
    "Pin note" : "固定",
    "Do you want to discard the changes?" : "你要放弃更改吗？",
    "Unsaved changes" : "放弃",
   "Select file to attach" : "将笔记附着到文件",
    "New note" : "新笔记",
    "All notes" : "所有笔记",
    "Colors" : "颜色",
    "Notes" : "笔记",
    "Bold" : "加粗",
    "Italic" : "倾斜",
    "Underline" : "下划线",
    "Strikethrough" : "删除线",
    "Bulleted list" : "以符号排列",
    "Numbered list" : "以数字排列",
    "Blockquote" : "引用",
    "Clean format" : "默认格式",
    "Quick notes with a basic rich text" : "用基本格式文本建立快速笔记",
    "No tags found" : "无可用标签",
    "Share note" : "分享",
    "Select the users to share. By default you only share the note. Attachments should be shared from files so they can view it." : "选择你要共享的用户。 默认情况下，仅共享笔记。而附件应使用文件共享。",
    "Select the users to share" : "选择用户",
    "No user found" : "无用户",
    "Shared with {user}" : "将笔记共享给 {user}",
    "Shared by {user}" : "来自 {user} 共享的笔记",
    "Delete attachment" : "删除附件",
    "Attach file" : "添加附件",
    "Shared" : "共享笔记",
    "Shared with others" : "他人的共享笔记",
    "Shared with you" : "我的共享笔记",
    "Close" : "关闭",
    "Default color for new notes" : "新笔记的默认颜色",
    "Settings" : "设置"
},"pluralForm" :"nplurals=2; plural=(n != 1);"
}
